林鄭從來冇賣港

係送港阿
賣嘅係佢自己
賣身比老共
佢唔係香港人黎架